Titleattribute: "Eric erforscht ... 1: Die Eroberung des Weltalls" von Eric Mayer

----

Source: Deutsche Nationalbibliothek

----

Altattribute: Cover des Buches "Eric erforscht ... 1: Die Eroberung des Weltalls" von Eric Mayer

----

Template: image